酒樓係支那飲食？！機人之魂你條白痴係咪反中反到傻咗？！

應該係爭取廣東菜脫離中國菜，而唔係白痴到消滅自己文化，日本人行去中國化運動都唔打麻雀唔著和服唔用漢字啦

廣東菜咪又係中國野
茶餐廳先係香港野

廣東人有革命基因，點同

呢度連登規矩，喜歡的就是自己文化，不喜歡就是支那文化，因應不同需要彈出彈入，連登保有釋法權。

飯就係中國野, 應該全民改食薯仔

如真如假 如可分身飾演自己

日本人都係食飯

巴西、日本、韓國、印巴、意大利... 仲有好多南亞、東歐國家、都係以米飯為主糧，唔好同藍絲一樣咁目光短淺啦！

廣東人自古以來都唔聽皇帝號令

理得你廣東定支那
反正我唔食順便令到班廢老冇得食

飲茶就係陷家鏟！

邊段係?

自己起底都知嗰條友痴線佬嚟

התרבות של סין היא זבל וצריך להשליך אותה

都唔駛起啦，由高登時代痴到而家

飲茶係香港人文化
廣東菜同點心最叻果班都係香港人
你真係唔識架喎

大中華膠

邊個傻閪嚟

佢老母就支那